容祖兒被指港獨 自拍力撐前線消防

張自拍明明左右調轉 真係點拍都死

支那d網民連曲線舊圖post都中晒伏
水平有冇咁低

咁千其唔好聽joey d歌呀支那蝗，好似你地抵制日貨但揹住個nikon相機咁

張口罩相咸豐年前都中伏

有

其實係前日架⋯不過好快del 左

我要求全部中國人停止係全世界使用任何醫療服務 包括去醫院 睇醫生

成班醫護都戴哂口罩 仲唔係支持香港？

而家同大陸喱嘈乜
都屈你港獨先

雞容咁有錢都係用緊舊iphone

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

以前係有過一張，不過呢張新拍嫁

支那人真係咁嘅水平

CLS 連佢都中

我撐joey

支持joey

玻璃心到

咩叫港獨？

你係香港人就係港獨o